香港警察最新宣傳海報

值班警 追 休班警

如果唔係破案率邊有咁高

後面跟跑果個慘，又要跑又要睇唔到樣

畫名: 襟兄弟

笑左

相煎何太急

好波

放工後又有值班警追佢

警賊

返工警追休班警

招募前面跑緊個個師兄 定後面追緊個位

catch me if u can ( 休班)

追更

加d殘影就似返工警放工賊

無經驗點做前者

個髮形

Nice Joke

休班匪追休班警